[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2231)

。

入未 屌

fast

0c

快

角細

easy bet

半0全9

主w準備高水過上盤

咁就有1.5買

半大

半主

炒哂

愛斯賓奴果場下盤點睇

0入球0角球 下盤

未住！

再次證明半一比狗買

1.75 驗腦

1.77了

20分鐘 入兩球

乜撚都冇

識得入波未呀屌你老母

卡塔爾準備入波

禁區都埋唔到去

琴日見到有人講 12am全上盤
今晚要jump了 兩隊慢慢行咁就半個鍾 .....

主隊8成控波但唔射?

咁打法就黎1.5

30分鐘射得兩腳

有冇1.5角細買 想allin

外圍交黎交去,對家守得好好

入波未呀

半場主一粒先OK?

係既話即all

1.78

快入

波都未射到 除非射自己籠啦

30分鐘訓地戰術開始

博客fg

笑撚咗 客隊得26%控球權

買左和

Qatar入未

擺明就係度玩野，練猜波

半大針

問題個後防好SEX

15分鐘2球

上盤

好似有清買半大

又訓

真係危危地

主隊成撚日扮巴塞玩控球又冇本事 中圈傳失幾次自爆

0/1都開唔到

半場前 卡塔爾應該入到1粒

上盤狂魔

Jumped

真

客有心無力
主未谷上去

屌你老母黎巴嫩唔撞得打乒乓波啦屌你老母

訓撚完地未 低汁到 主仲要踢過世界盃 好唔好意思啊

唔半主最緊要開上盤

主谷上去又驚失

半和gel頭1.95

客隊危險進攻仲多過主隊

就黎開世界盃添

半和easy汁

買下盤既聽日起身收錢

Lm

lm

所以咪擺5,6個人後面9傳

希望卡搭爾2:0

2射門

場波開始未

1.5s@2.4
1.5b@2.13

馬會咁樣開10.5 玩呀

仆街 今場又唔刷

會唔會上半場0角

下盤杯 睇到就訓著
悶到 乜都冇

卡塔爾廢過阿曼

1c

主入未 屌

係咁攻中路 10次10次fail

終於1角 好感動

真係唔撚識賭了

挑戰1C完場?

cls

Goal

12am變返下盤?

半客杯

屌你老母？

Fgfg

黎巴goal

禁屌成個半場俾人入

咩料啊 屌 卡塔爾

又輸 仆街

咁先好睇

大船又死

呢期真係上盤狗既未日

卡塔爾反cup呀

半場迷你盤入球大cashed

有機

屌你老母 買下盤個場唔開

0-0

FAKE

哇 屌你佬母 單跳？

炸

笑撚死 妹下妹下咁 妹到比人入

炸？

7.5s?

假波黎

炸左

客咪識玩 刷c = 入波

真係好撚假 仆街場場都劇本波

AFC有VAR?

炸完對家入好無

好撚野

做細波邊得咁易入

半客easy到

亞洲盃輸死人

炸完對家入

中間推人

卡塔爾重現希望

笑左 吹番個波出黎

6倍老撚早買咗半客

俾心機刷角追返喇

卡塔爾搞撚笑

好撚彩

炸乜撚,卡塔爾自己都無反對

哇 屌嚇到瀨左屎

明明入左

力做半和

上盤未

卡塔爾 求下你入波啦

假波真係笑撚死人

咁姐係球證重注左卡塔爾

炸完

12am變下盤

嚇撚死

屌 卡塔爾請馬上入球

咁撚樣都炸 CLS

最好笑係炸完都仲有人gel客

8強先有

又c

竟然會係客隊刷角 垃圾主隊

ON9球證又黎逼害

因咩事炸

似和 兩隊都等收工咁 慢慢行
卡塔爾中場 又傳唔到前面

8強開始先有

果球有咩問題

琴日有場又係咁瞓地
跟住入埋波

卡塔爾比力

球證買咗主

中間推人喎

嬲嬲地

呢場super 0:0

雖然買左主
但點解可以咁都炸
角球推下互撞下好正常姐
如果係咁 下下都吹得啦

封盤

屌佢封咁耐盤

半場刷多兩個Ok？

又訓低

上盤gel

仲諗住上黎gel 下個半客 屌

半主又輸

吊你 半場都係咁訓

封乜鳩

卡塔爾咁撚有錢 最多咪和

馬會嚇到暈左

狗會驚丫 封咁耐

補多注卡塔爾主win 1.90

封撚完未

CLS 咁都吹......

睇重播唔知有咩問題

上盤比狗買

出左手就出左手既...

不過亞非洲不嬲都假波多

半場是但比粒啦

半主6.70
Fat fat

4c

留低心水鏝城 psg 馬體會對家

還我客FG

入佢老母啦卡塔爾

講錯 係客

已經有0.5/1 買

痴撚線，都唔知吹乜
又無人訓低，又無大力推撞

同埋蝗對家

卡塔爾有錢唔使踢假，但球證無錢

比雲加gel到炸

炸乜

烏豬開左啦

死閪波 又下盤
訓教算 聽日先玩

卡塔爾準備入波！

球證好撚廢

77台無播psg
應該大炒

輕鬆4c 角球送錢

球證知咩料啦

買左下盤真係爽
差D 入9埋

亞洲盃中意撚下大家 一時開下一時開上 吹呀

仲要入得咁靚
好似係中國球證

1.9

開翻個全上盤日OK?

炸咗等於....

苦主

分邊啦

下下中間吊入去,你地體能速度身高又差唔多

個球咁都炸 做波做到咁

刷角未

半主crushed 上盤下半場唔該全格

咁都刷左4角你都偷笑啦...

無啦啦做咩炸

2.02了

我個半客阿 屌你球證

9.5c細
第一次買角細，頂住

卡塔爾請你立即入波

岩岩有5.5買，邊個敢入就收錢

痴撚線垃圾球證

點解會買0/1

含撚啦卡塔爾，你唔好搞世界盃la

係咁訓地,又有炸都係補1分鐘

半大冇了

屌 不如唔好踢啦 齊齊返屋企啦

得1分鐘on撚9

仆你個街 卡塔爾 一球都冇

黑哨重注半和

8成控球都唔入屌你老母

尋日沙特已經2:0啦

上盤最後逃生門 和2.13

早咗3秒吹

半場有4角真係偷撚笑

訓咁耐地補咁少?

曼城[-3] 伯頓[+3]
訓身曼城上盤 正氣隊 三百萬

入左咁耐先吹返轉頭

中國球證 fatfat

還我半客

70蚊推到1000又要從頭黎過

4強踢2回合 準備撚狗

On9 半主唔到，搞咩世界盃

仆街 球證咁都判唔入 收哂錢半場00

下盤杯轉左玩法 回飛就贏

睇完精華都唔知做咩炸

點解唔可以比我安樂訓

主班垃圾學人打中路組織 笑死

仆你個街 如果黎巴嫩都開到 條氣好唔撚順

通常重黎就推唔返咁高

阿曼落撚到地核。。。

上盤一定開到 不過可能喺60幾分鐘

主隊無投訴 球證又冇表示 慶祝完先黎無啦啦炸

下盤盃好似未有0:0?

咁樣有4角 完場15c都唔奇

D支那球證真係難撚睇

上盤半場唔係領先既話唔會開到

笑4

主太廢

買左半客嬲撚到
睇到d大陸仔話等個裁判番歸殺佢全家

支那狗，dllm

買左客隊盤
應該可以瞓得

78%控球率
0次射門

買主盤咪算撚數 又多手買半主。 依加贏埋都要輸

中圈猜波多,對家守得好

睇住食

殺住等咪得囉 又唔係全家一齊出國

24隊入16隊..有分其實都有機會晉級

又唔係守入波果個俾人犯
都唔知吹乜

巴勒斯坦

角細？

講波鬼佬9UP , 睇完都唔覺得有FOUL

入翻粒先啦

dklm 0.5/1 半場大無撚左！

主球証第一下見到係指向中圈開波?

早啲瞓覺

係卡塔爾foul尻人？
咁都唔當得益？

唔撚識玩亞洲盃

主w 2.1
上盤

卡塔爾可以贏嗎

日本開下盤
阿曼開上盤
卡塔爾開下??

贏兩球

下半場入2粒咪得

兩邊各一粒

半一上盤比狗屌

唔輸埋偷笑

點解唔係好覺差唔多八成控球率

蝗狗 25圖傷左即係出拿華斯

攻勢都唔入肉

蝗今年聯賽就閪硬
飛機盃應該認真踢 唔係乜撚都無

放心 下半埸球證會比球12碼卡塔爾之後1:0繼續妹完埸

咁撚樣輸我真係佩撚服你。祝你9族男既冇賓周，女既冇西

猜空落兩邊好過啦 中間成日彈彈下就俾左人

卡塔爾每次進攻 下盤d巴打一定好驚

可以閪埋 bale踢唔返就冇了

似

中間吊入去

屌佢老母都ON99

直接買冠軍算

遲早入

之前世盃外都覺得呢班騎呢怪出波成日都好大力
同香港出波冇力啱啱相反
不過大家都係交唔到波

摩納哥讓人變受讓

你諗下黎巴嫩都係羸香港1:0,幻想緊依隊係香港隊差唔多

踢法都應該咁上下

即係點?

雷恩+1 1.3

25圖本身正選 佢傷咪用拿華斯囉 明顯拿華斯勁d 呢場巴爾傷左應該踢唔到 得賓馬我唔信蝗炒到

主廢到

琴日場英假又係讓人變受讓然後上盤有+1買

卡塔爾禁屌

2-0

讓球主客和+1
個盤就-0/0.5

咁對家了

尋日有@7.x 既-1

卡塔爾其實想點 控住個波又唔攻

我睇懂球帝app 寫巴爾同阿辛斯奧傷

feel到卡塔爾準備入波

睇完場戲都未入

睇多套

咩no.

卡塔爾個系統係跟巴塞，佢個教練都係巴塞B隊既，只不過呢隊波無料就唔好學巴塞啦

睇緊

無乜信心,又無乜狀態,又大想頭
唔肯簡簡單單落底傳中

客隊中前場都夾到 肯走位 傳到人地禁區
主隊中場廢到

個球証好鍾意講耶蘇

卡塔爾快d入一球啦

5.5大原來派錢

卡塔唔入比對家入啦

上盤準備驗腦

我覺得主隊似未禁制-.-

卡塔爾繼續禁屌

禁屌無波入

我仲要on9到買入球大過2.5

6c-1
5.5b, 8.5s 9.5s

有無直播link?

禁屌希望有希望先

77% 控球 1腳射門.. 驗定腦算

起碼

唔怪得 打傳控 2 3腳就斷

卡塔爾根本垃撚柒圾 一球射門都做唔到 得個快字成隊都波牛

睇直播睇到r撚哂頭

要求唔多 卡塔fg比我盤
輸左麵包都無得食

好撚鐘意簡單複雜化

卡塔爾踢緊乜撚野

應該得一粒

悶波多數細波

入未屌你老母

買下盤就唔中 冇買個場又開下盤

刷角機

中國都應該可以贏呢兩野廢西

十足十阿聯果場咁

其實黎巴嫩踢得幾好,好少跟甩人

買個無7頭先

反擊前場又做到野

支那點盤算
落後對家個龍識拍個波入自己個龍

應該0:0

d魔音兩隊都聽開 兩隊都一齊buff

比番粒波人算啦卡塔爾

主班垃圾 係咪個個以為自己美斯

卡塔爾應該會比中國456 垃圾到震

一播魔音支那腳軟啦 點踢

無入球 0:0 gel

補定nogoal算

我法國無彪哥啲大陰joke大家都輸錢

如果卡塔爾繼續以控傳踢法踢落去，咪即係同而家巴塞一樣，永遠都猜唔入，到頭來要美斯救世界，可惜卡塔爾呢對閪波撚有美斯咩

黎巴嫩谷得上左,好驚佢地失波先

無入球 0:0 波膽

下盤 goal

10個波牛踢哥狗式傳控 屌

邊個知邊到驗腦平？

我又唔覺得客隊踢得好好

客fg/角大

呢場同敍利亞對巴基一樣

又停C

0.5/1b 都有2倍
買上盤做乜鳩

no goal?

垃圾波都買

卡塔整球ok? 想訓

6倍冇入球輕鬆到

起碼卡塔爾一直有波控去進攻

卡塔FG trytry

亨利回到轉埋受讓

卡塔爾換左個球王出黎 買ng了

似

黎巴嫩谷上左

卡塔爾肯帶波左,傳波都快左

岩岩換左出黎啦

球王打閘？

盃仔輸鳩埋佢專心護級啦

唔得咩

笑左出黎 條友怕痛搵隻手去擋波

打開仗都驚波

好mean

係

要入了

GOOAL

10

1.0

1:0

又入罰球 咁勁既亞洲佬

GGGGOOOOOAAAAALLLLLL

真係

一係0射門 1射就1:0

終於goal!!!!!

0.75b cashed

見有罰波 即入0.5/1

吊 5分鐘先補no goal
開埋全格啦

一換出即入

就係條撚樣驚死
用手遮面

上盤啦

吊你d罰球水準仲高撚過牙朗

屌 d中東仔d罰球真係有d料
呢個盃有幾場都係靚罰球直入

個球證安排埋點企人牆

買唔切0.5/1b

好癲 已經有3 定4球係罰球入

瞓緊身買主NG就入左

有無link?

點解得你唔跳

廢物都無靠罰波入

係 定係因為人牆得170太易入

咁撚廢都直入罰球

入多粒開個全盤啦中東佬

琴日 3:2果球又係痴撚線

刷角未呀屌

勁到

我都覺得太矮

屌你燈撚到

其實會唔會係因為中東佬矮

係 睇住 叫第二層企開d

一買即入 10秒cashed

得一條友冇跳...就係係佢頭頂入

屌你老母一世卡塔爾球迷

準備2:0

準備妹完埸

主fg

下盤半格

5.5b呢？

擺明收左錢

仲有球

咁都黑得走客果個入波, 要羸有幾難

5.5b 9.5s

師兄慢咁多 定報緊第二場

56k

睇緊個英文台成日笑鳩中國人做球證

個球證都浪費左好多時間下
下下過去講幾句

卡禁區都入唔到 想吹個12m比佢都難

報緊摸奶哥

上半場入撚左啦, 吹走左之麻

摩納哥 係咪琴巴修安聯 翻版

好

熱食no goal

上盤重見天日

補個無7頭先 老鼠拉龜

場波其實幾悶

6c

可唔可以開個2:0

到下盤驗腦

唯一寄望有打交場面

8c完

求其入多粒啦

開到奇蹟2.5B 一世球迷

大家早啲訓啦 呢場閪波1:0到尾嫁喇

希望一間3場西班牙盃開盤都係下盤

主ng?

馬體會落飛落到癲

冰。角啦屌

阿曼

c都fake

好快2:0

買NO GOAL 主就入
唔識賭了

史杜安尼後備都冇

77分鐘11 我話嘅

次次重注實係買中閪波

巴打食藥未

屌你老母

無入球仲有1.54 快買了

中場前兩步射門 onlun99

馬體有冇基沙文

仲理個假分狗

7.5大了

正選

笑撚死 客隊條友半場尻射

各位手足 雷恩點睇

我都笑撚咗以為乜撚嘢火箭射球

求其搵隊刷下角啦

自動導航咩

現場客隊都幾多球迷 球證吹完雞出唔出到球場

角細日日賺

突然識組織

2-0
上盤cashed
1.5b cashed

2:0

20

雷恩落飛

係 卡都比人係咁bu

悶戰 客隊又無攻力

2-0
又爆咗一班無柒頭

一冇沙皮狗 馬體會就閪

上盤gel得未

踢左70分鐘假波 突然傳得咁撚準

456客隊

1.5都買無7頭 賭少場好過啦

都話未禁制

求下你俾多球

假到 客隊個右閘 專登漏

2-0 全格

屌 神奇更衣室

黎明冇力回防啦

亞洲盃連開上盤

球王入咗嚟好似有buff咁

輸波谷上去有空位姐

好在無買 差啲奶野

屌 垃圾波

都唔係 上半卡塔爾下下醫院波 一係傳唔到腳

1.5big ball cashed

依個真

快買了

收錢！

Ok

屌3倍幾第二球，一禁又封

東道主邊有咁易輸

無買 好在

整多球啦

仆街1.5s都爆 真係on99 好彩高水補左大

阿聯先係

客隊可唔可以入返球

亞洲盃 打撚死都唔撚買

呢球靠球皇左閘

東道主隔離國家喎

00果陣買左主fg同1.5b
5.25
爽

個3號真係好撚快，仲記得我港麥基都俾佢爆到收皮

屌你做吓資料搜集先啦

你都幾慘, 成日見你話一買就封

原來亞洲盃先係最易玩

驗腦啦東道主vs港隊程度

真球王

呢場冇買 去左買阿曼

球王真係打閘

刷多2角先

球王傳咁靚都tap唔撚入

全格

莊家都識變通
邊有咁易俾大家捉晒路

主似入多粒

是但一隊俾多球

3-0未

買雷恩了

你唔係賭馬既咩

個球王好似係入藉兵

冇啦

阿曼先撚到 頭場日本又係撚哂

呢場黎巴橙到

入黎跟你搵食牙

訓撚著左
屌感動 今日斬左馬會20k

唉成日買上盤都係補左nogoal就入

唔補就00到尾

我買左兩注 一注2.07 中場加注再買2.88咋

派me

買左卡塔爾？

長追12am 上盤
不過聽日阿聯酋 VS 印度
上盤-1.5 / 2

2.5

仲有希望既

Lm了

點會有人覺得日本穿到

派我

求派

咖哩有啲料到架

派了

skip左但信左阿曼

屌 空龍射唔到門

不射男

終於反底 又可以見你幾千過關飛

8角完場啦

東道主

聽日開始亞洲盃唔買 再買俾gay佬屌屎忽

屌佢食埋罰球

上盤狂魔番黎啦

笑死 卡塔爾係人地禁區搓波

你本身係gay

真係跑得好撚快班卡塔爾佬

佢夠膽一間全上盤 唔信之後全中

你就gay

你當上盤狂魔流?

一角都無針撚死

真正實力
做咗60幾分鐘戲

40碼直射dllm

雷恩了

首先要有第7隻

winwin就好
我買即場零頭黎 一開始已買左盤 希望全格

堅信西盃下盤
基羅 愛斯賓賓 雷加

雷恩 半大 全大

馬會做善堂 雷恩個盤高水過全世界

主隊絕殺派100

支持

絕殺俾多球呀

屌 超靚比得唔入

綠燈中柱 屌你老母 咁就唔撚好整燈啦 有咩意思

我了

2.5跳樓了

#888
派100
過幾日病好 落馬會一次過找數
如果訓左 聽日先搵番你留tg

唉食屎狗單刀比人救左

3:0抽10派1

時巴

馬會食乞衣，低水0.08水

邊個會係888呢

摩納哥FG

仲訓地 唉屌

雷恩快入

雷恩fg

我

雷恩入未 半場3:0

下盤狗慘遭清算

月b
快d出水比我

呢場法盃 勁似琴晚修安聯個場 受讓 變 讓人 仲要輸埋

咁樣開唔出

上盤日

摩哥果場你識買啦

買唔切雷恩 咁希望佢俾炒

有無人雷人2/2.5b?

不了

下體會個陣洗唔洗咁認真

阿婆波

我要左摩哥

Same road

訓醒開左波 正氣上盤日

出咩人 球探垃圾杯賽冇陣

曼城主其他3.6

大蛇

睇下個盤先啦

雷恩仲未入？

心都定番少少

馬會高水派錢都開到 咁就抵輸

Cls

睇黎我地獨木舟

摩納哥 今年咁撚垃圾嘅 榜尾

雷恩入未屌 摩哥專心護級啦屌

摩哥上盤喎.....
初盤

係無正選龍

點解你哋咁多錢賭

摩納哥2倍晉級 大手入
等佢入一球 再睇下補唔補
話晒主場 坐和望贏!

0射 玩乜啊？

點會，識波既買左主fg la

雷恩入未

卡塔爾咁樣全格真係靠曬球證幫手

下體上盤屌唔屌得過
定好似尋日華倫咁。。

十五分鐘冇射波

雷恩已死 又半場0:0

中國球盤 買左好多上盤 客入先即判唔入

希望我燈唔到你地
岩岩中左-1 同盤

鏝讓得仲深過上場 半大中位數1.5?

雷恩已射

淨係吹走個入波都抵買主w

主其他3.6

雷恩第一球

幾乎全主力

雷恩入未啊屌

啲後備無力咖？

買左雷恩既補主fg飛啦

入啲2.5b喇

咩APP

摩狗輸撚左佢專心護級吧啦
一陣踢到下一輪踢到降班啊

Now 1.75

今年馬體作客真係麻麻 仲要踢兩回合 一陣又和

買左摩哥都想補主fg

全部都唔開角球

出面轉左平手盤

摩哥要入幾多先晉到

gay羅納出韓國美斯

365係咁熄燈多數細波 雷恩買返1.5s算

唔係一場過？加時12碼？

入多過雷恩

一場過
入1球都ko你

22222

咁試下摩哥晉

咩陣

主史杜安尼 後備都無 本身想買下盤
成隊得佢識入波

皇馬定對家

Gay仔冇屎杜安尼？

好快有人叫你驗腦

屌你老母入波未

個心好痛 full team 比摩納哥屌打

都唔係屌打既

睇過無數D堆盃都係踢12碼之後冷果邊晉

射12m都係冷果邊多數射贏

強隊客半一 實和

真係 次次都係咁

熱果邊大壓力 易射失

365係咁封 cls

話晒主場 主場雞走唔甩

咩道理

你睇下美斯射12m

記得買過4倍晉 好耐之前

時巴

法甲個種廢 隔住個moon都feel到

電恩準備入

個個都話主FG , 但到而家都未撚射中過

花仔仲係度

中

雷恩goal

又到深夜
再宣傳下自己個燈爐
歡迎買對家上樓

射下波喇你老味

得閒上黎吹下水 少賭了

秒速收蚊

01

比卡恩 GOAL

屌你雷思被人禁？

365Scores

我都係上黎吹水

Sor收翻 頂實

賓艾化呢球好波

祝羊 得閒就嗲下啦

joined

又要去搵地方驗腦

謝謝
真係好燈

踢到12碼 比人補下飛

揾緊

而家少賭 多數教同事賭算

濕毛巾

盃賽太易玩

我係俾啲9up心水自己老4
9up多數開 認真度就著晒燈

教同事賭

365乜料，係咁熄燈

講起教人
兩年前 教個朋友賭
佢賭到家下買外圍教番我點賭

雷恩

想要 世杯 塞內加爾教練張gif

買左咩

主盤

導人向善

似好快1-1

真係似上盤日 9買盤 西杯 踢兩個回合 自己小心
馬體會作客成日出古惑

有d人真係有賭運
係冇運既手痕細細地玩下算

玩外圍會愈賭愈大

反正返工都係睇波
唔教都個個賭喇

你講到你唔大咁

Agger

馬體會個陣幾好

馬會大極係自己錢
外圍賭既係手指

雷恩後防放緊水

講到尾都係自制能力 要收放自如

未見識過 1千樓上我已經覺得好大

贏過大錢 輸過大錢 賭到麻木左
賭馬會起碼輸晒就冇
外圍一星期數 賭白頭片 冇錢找=借財仔

賭 真心好難自制

4X5 博好過啦

呢個真

樓主咩app

呢度數十個八個 個個都一千以上一注

下體？

作客不了

雷恩比多幾球黎啦喂屌 和波要加時 唔想練心

有d 想要基仔

越黎越憎篤手指了

蝗 買親都豬 點算

小注揾餐晏仔

買對家

55555

最on9 馬會贏錢一定賠比你
外圍 你贏大錢 走你數吹作唔脹

但feel到會3:0人地

追到佢贏

唔會再買有關蝗既波 上次8串1斷佢個大

信多次下體

咁早d瞓

決定 唔買！！

不賭蝗便是羊

西盃主fg

傑羅fg

鏝半大得1.62

識貨

冇角玩

過關串咗

冇彪哥唔識買

下體入未

仲買上盤?
下盤日

下盤狗橫屍街頭

今場吐氣揚眉

訓先祝贏
打緊字馬體goal

0:1

正體goal

01 goal

馬體full team goal

祝羊

有冇咁黑呀

有

轉左風向 ？

下體有全格未

下體gel得 咁守得

摩納哥20蚊Ng 燈撚死佢先

大家都係贏鳩硬
Psg抵買過曼城

lm等中

Psg要睇尼馬心情 不了

咁細注通常中

曼城-3都買得啦呢個陣對伯頓起碼4球

Allin

基佬基本上都被下體炒撚硬。下體出個咁既陣

鏝 半大@1.62 $10000

買大波算

得返1.55
真係大機會

買左下體會下盤係咪要驗腦？

1分鐘落左0.07

打濕鳩賽都咁認真 對家好慘

希望中
中30倍以上 再派
唔洗lm
訓醒開到再算

得翻1.67 俾鬼屌

無啦個陣咁撚樣
想打柒對面
真係上盤日
買唔買好呢 1.55

上次7:0個次好似出埋亞古 痴線

4.5又好似太博

半場有冇咁激呀
你咁博命

摩1:1

點解要掉轉入

摩good

咪出左副選囉...

當買半大姐 抵玩

唔比d silva休下

4倍晉

半大得1.5 我屌

巴打勁中20蚊

呢場散步都得

曼半大輕鬆收息

雷恩會贏的

一開波買左200晉

副選都夠向英超組隊中上遊

主其他3.4 比狗屌

又有得博

即場和1.92

屌 咁on9 和波直接射12碼 屌

雷恩ng

好撚抵屌

想要主晉

英超冠軍都夠爭

半大得1.5倍 比狗買

雷恩望落對板

入咗半膽 2,3,4：0

小注左

咩買好

1.5比狗買牙
半大

想做狗

咁allin身家

反cup就爽

+1

#888

鏝個陣踢疤啊?

等收100

10蚊伯頓fg 燈一燈

雷恩即場和60分鐘已經跌到
法國波話唔係假波都冇人信

？

下半場唔撚攻 傾好12m

11馬

下體會

下盤手足出番黎

笑左 好撚多人等#888

我早咗一個

馬體1:1 作客真係西

^,^

仆街基 依家先入食撚咗我個fg 夠彊開半主

bet365落到1.8
屌以後唔撚買法國波

下體

下盤唔洗驗腦住

馬體屌你老母比返個半客我

買半大不如直屌30 40

雷恩買冇入球收息穩過曼半大

下體又玩野

收到風雷恩會贏

十二碼？

屌 馬體會開半大

鬥妹

諗都無諗過盃賽半大

屌你老母雷恩個場真係打算踢12M咁

主晉熱過客晉

馬體會入完都無攻過 on9隊

西杯兩球都on99咁龍門打入去

聯賽半大唔到 掉番轉諗

屌個半客咁都挨唔住

諗少左呢個因素

比人喪屌緊
人地6射門 2中 4偏

下體d進攻真係9撚到仆街

差d輸多粒中眉

基羅禁屌中

我係上盤
歡迎恥笑 訓覺諗下點解我買呢隊先

華拉度列半客

基羅納仲要大半隊副選，馬體會長期禁區兩邊空哂，要個翼跑返黎守，個閘唔知做乜鬼死都要入禁區，結果狂俾人打兩邊，好ON9

買親受讓俾人㩒屌 買讓人又係俾人㩒屌

主隊唔似會贏到 細細地可以玩下

屌 點解係都要和波踢12m 直接贏咗佢唔得？

以後買兩邊食差價啦

撚賭仔 比人賭多幾round

基羅整多粒定下驚先

等人即場買冇入球 再90分鐘絕殺

你和波都全格啦

唔覺意輸番粒咪要輸半

係要馬體輸全格 仲信馬體

法國盃一定係撚賭仔
60分鐘個陣和得番1.7

和波硬到 法國原來先最假

psg出左陣未

絕殺未呀屌

是但一邊絕殺快

法甲2.5b玩完

雷恩下半場做波做得好貼地

同上半場比 2隊波黎

內定和波

有睇都知雷恩下半場假到爆
俾人入個球送出來咁
法國波真係特別低賤

屌佢老母 係都要和波不如一開始就12m就算啦 踢90分鐘黎托柒

雷恩 垃圾

發現左開波完 睇即場啲賠率都知咩結果

入多粒呀

唉屌又假波

皇馬出左咩陣？

屌你雷恩

都話70分鐘買冇入波穩過曼半大

屌你老母雷恩下半場假到仆街
門都未射過一次一味送波俾人

雷恩晉

雷恩半場足球

冇加時？

唉 假到

想有早餐食

好似有

射正1-2 90分鐘

下體班撚樣都似一係和波一係輸9埋

輸埋 比主禁屌到

下體好鳩的 會贏

買邊隊晉好

雷恩8號仔含撚啦去

禁區外射 唔識射又飛機 係咪無腦

直接12碼?

雷恩真係大仆街

主 救得一個救一個

一元不買摩納哥
雷恩晉

4倍晉叫糊

好 做完波 辛苦摩納哥 可以返去護級

仲未射？

準備 雷恩先

橫掂都係客進 都唔知和黎做乜春

基羅ng

買摩納哥

1-2

雷恩晉啦

西波

雷恩12m咁撚準

下體斷腳啦屌你老母

12m有無link

原來十二碼可以一球球咁買架

主miss

12m miss 摩

其實都講左好耐

摩狗

亨利

客miss